有無講故巴絲可以用近日疑團做題材寫小說

淨係831有無死人
入面發生咗咩事已經好引人入勝

唔係想消費死者
不過事實係一篇好的小說最能夠令人keep住討論
甚至令更多人去搜羅同編輯真相

好似西營盤站鬼故
連我阿媽都問我個站係咪真係有嗰層

紅Van故甚至可以拍成電影繼續討論

如果有個小說寫全裸浮屍案
用受害者角度寫下案情
甚至以靈媒身份寫
相信都會幾好睇

831 打死人

721 唔見人

10月1 槍殺人

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

反抗

加油